咁樣繞手企法係唔係學堂有教?

黑社會姿勢

其實心理學上佢哋繞手胸前即係一個自我保護嘅狀態亦都反映佢內心嘅不安

死黑警企法

雙手交叉，緊握拳頭 這個姿勢表示的是內心的焦慮和不安，通常是做了一些虧心事而感到心虛。
雙手交叉抱胸，雙手置於腋下露出拇指 一些人在雙臂交叉抱於胸前時，會將雙手置於腋下，並將拇指露在外面。這種動作非常像天氣很冷在溫暖自己雙手的樣子，但是其所傳達的意思是多層的。首先，雙臂交叉抱胸，表現的是一種戒備心理。其次，露在外面的手指表現了一種比較有優越感的心理。這種人在抱胸說話時通常會不停地轉動兩個拇指，此時說明他們對於自己所講的話很有信心，相信自己的話能深刻打動周圍的人。

原文網址：

推